TDC 貿發局見工一問

請問有冇人見過TDC 貿發局既工，佢打黎叫我去見仲要做Written Test，有冇人知會考啲咩架？🙏🏾

你in 咩position 先

Design shop